# Porting Guide - Chinese Translation
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nexus 1.0.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Porting Guide"
msgstr "移植指南"

msgid "Overview"
msgstr "概述"

msgid "This guide explains how to port Nexus to a new hardware platform."
msgstr "本指南说明如何将 Nexus 移植到新的硬件平台。"

msgid "Prerequisites"
msgstr "前置条件"

msgid "Platform Structure"
msgstr "平台结构"

msgid "HAL Implementation"
msgstr "HAL 实现"

msgid "GPIO Implementation"
msgstr "GPIO 实现"

msgid "UART Implementation"
msgstr "UART 实现"

msgid "Timer Implementation"
msgstr "定时器实现"

msgid "OSAL Adapter"
msgstr "OSAL 适配器"

msgid "Build Configuration"
msgstr "构建配置"

msgid "CMake Configuration"
msgstr "CMake 配置"

msgid "Toolchain File"
msgstr "工具链文件"

msgid "Linker Script"
msgstr "链接脚本"

msgid "Startup Code"
msgstr "启动代码"

msgid "Testing"
msgstr "测试"

msgid "Verification"
msgstr "验证"

msgid "Common Issues"
msgstr "常见问题"

msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

msgid "Example"
msgstr "示例"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"
